睇完月色真美, 好有共嗚

睇完幾日心入面仲未安靜落黎, 想呻下
讀書曾經主動追個女仔, 我同佢都怕羞唔太講野.
最開始我地係由Whatsapp傾計. 佢係group度問野, 我私底下WhatsApp教佢. 我同佢之間就係咁開始. 之後開始見面都會傾下一兩句計. 但佢唔太講野, 身邊得一個女仔friend. 我地都係係手機入面好傾得, 但現實就算見到都講唔到幾句. 身邊朋友都知我中意佢, 佢生日我都送禮物俾佢.
最後因為畢業, 佢打算做野, 我打算繼續讀書. 我覺得就算一齊左都維繫唔到, 就順其自然咁分別, 到最後都無表白. 而佢係一排後Whatsapp問我最近點, 呢段就係我地最後既對話.
如果我好似男主咁早啲表白, 最後既結果會更好.

BTW 依家同緊另一個, 但Long D 緊

睇完套野你冇諗到現家long D個個

咁你要認真考慮下

真明明套嘢個結局係long D但結到婚

真係極少中嘅極少

月色真美真係失戀/毒撚/中小學未拍過拖嘅毒藥嚟